［老年人學上網］PAYPAL係咪一定要連信用卡

我如果只係想收錢，係咪都一定要連左信用卡或銀行先可以收到人地過比我既款項？因為佢係每星期過一次錢比我，我諗住遲下先一次過將舊錢轉晒落銀行度

係咪打小人可以paypal俾錢

係呀要唔要我幫你打下人

好似可以用銀行戶口,睇返官方網